男兒當入樽玩具

最近喺信和見到入樽公仔係連一張摺櫈嘅，係分別5隻湘北球員加一隻安西老師
想問下係咪堅嘢

有冇圖？

好難搵圖，所以偷人張圖

你自己都分唔到堅定流 買左信係真就得啦

流

基本上信和所有SlamDunk 野都係流

幾正喎

淘寶賣65蚊的

櫻木剷青好睇啲

我見間鋪賣成百幾蚊一隻，隻安西仲要兩百幾…

同淘寶一樣樣

自己淘都得啦

入樽基乎無正版玩具，好似得套1/9定1/7嘅不可動

之前台灣有set 2XXX
係咪老番